如果扮死咗，犯唔犯法？

有冇法例係話唔畀扮死？

桌

球

台

點解要咁做

你講下點扮先

逃稅